5:15 政府部門記者會即時討論

又撚過
利bb應該出場喇呱

今日記者會浪接浪
大家入黎一齊傾下跨部門有咩講

今日好多記者會要追

有咩好討論
政府黑警都係唔識死
所有不服從共產黨既人等於暴徒
信佢一成都弱智

漏氣波: 報18區街市行情
張見終: 總結修復咗幾多組交通燈
陳兆齒: 教你預防手足口狗傳人

咁撚多記招 日日出黎比記者撚真係好咩

一諗起有比卡超完全唔想睇
催眠大師

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:12）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

[文宣] 文通燈工程師: 交通燈係政府熄晒, 唔係示威者整爛晒

LM

開始了

密密開記者會洗人腦

又同班藍絲講
經濟下滑

咪又係果幾樣

又講經濟問題

又係哩條傻仔邱騰華

上半年經濟本身已經下滑，近日示威活動令經濟進一步惡化。

又黎7 經濟問題

係咩 恆指6月尾重上28000又點計 計落你嘅努力

又屈係經濟問題？

er er er er erer sir上身

又嚟

反擊了
針著民間第一次記者會提及經濟下滑嘅數字係上半年嘅數字，
而家針住旅遊業講

呢個好悶，唔睇了

可能係佢哋啱啱上咗Ererer SIR身呢

其實政府見到推行修例風波造成咁大經濟代價
政府點解仲唔肯負責任咁解決佢？

旅遊咪因為有狗出現而唔安全

今日走左好多場記招post

佢分明就打散無Focus

見到君雅BB未

2點記者會睇到6點
D質素真係 直線下滑

快入 唔好L狗住

唔好比佢地推責任比我地
要清楚指出
經濟問題係因為政府強推修例而出現
而政府應該盡快負責去面對

又講數據.

點解唔搵白粉波出黎講經濟 唔識呀?

玩Number

酒店終於有吉房用嚟爆房

第一 二季關我地乜事

冇討論價值
除非拎阿李家超出黎試槍

我淨係知佢哂緊我數據

經濟差啦?見到成果啦

但係同志仍雖努力

其實佢地宜家玩緊中間
動瑤佢地心智
Mark 低重點
文宣全面進場！

真係好柒廢 明明6月中開始有示威 就一炮過講第一二季

唔好睇少廢老對經濟嘅睇法
宜家講到咁我地應該利用

有人話佢比港台禁止出席記者會

全球經濟下滑
人工唔加, 物價加.
香港人連生存都就快唔掂. 點撚樣出去消費?

旅遊業係香港根本多9餘

推

香港旅遊主要咩人多?
支那人來港跌先係好
跟住你而家喺街明顯見到多咗歐美日韓旅客
你要拎番每個國家來港升跌比例先睇到個 full pic

Eco堂啊？

不過深藍廢腦會信

比我休息下啦.jpg

旅遊 係老本.
好多人都唔黎香港啦.

講經濟就要話比大家知中共係咁擠走香港既錢

點解有遊行升級？
係咪因為反送中？
邊個推反送中？
咁經濟問題咪係因為政府強推修例而出現

講淺d啦屌
你講比班藍絲聽架 點聽得明呀

外圍＆世界經濟因素呢？
吹～繼續吹

就係要佢地聽唔明..

佢地淨係識聽 係唔係示威者搞到咁?

毛澤東頭

無暴力經濟就會復甦.
點解可以咁天真.

十幾年黎都搞唔好民生
仲想賴

冇人睇

所以要做罷買. 藍絲唔見棺材唔流眼淚
同CUT 家用一樣道理
你唔搞到佢. 佢只係會大條道理繼續講佢自己0的野

仲要賺外幣

又推d 2打6出黎講

香港以前叫做美食天堂,購物天堂 係因為冇支那人呀屌你老母

有講既 不過避重就輕咁講

藍絲無腦仲要無知 好恐怖 個腦係攻擊性武器黎我都唔知點救好

連聽3場好撚攰

就係唔明先會覺得因為示威先整到經濟差

無人想理 我想搵盧署長多啲

中美磨擦點減弱?

打經濟牌
將貿易戰既影響推埋俾示威者

班友唔講掘地坑單野？
佢地無藍屍wts go?

吊你老母
如果環境咁撚差即係你個班子辦事不力啦

馬拉松式記者會
今日返工真係唔會悶

How cares

貿易戰你問支那 la, 點解令到侵咁嬲呀, 因為你唔找數呀

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

無新聞價值，又無人睇，建議記者無好出席。

點解唔係中國既問題. 佢出力同美國打丫麻.

依個好悶QA未

推
要解釋清楚所有責任來自政府
最好講到經濟幾撚慘啊然後屌9政府不聞不問

睇到管治香港嘅垃圾幾撚廢

全個office邊聽邊屌

Q&A PLEASE

好悶係咁講數據

旅遊下跌係因為政局未明朗, 政府係咪有責任出嚟講清楚, 盡快明朗咗佢呢, 唔係出嚟讀數據囉.
指數呢啲野, 唔係升就跌架啦, 生意又要穩賺, 股票又要穩贏, 邊有得咁架

仲有

一個無股票, 唔怕做咩做嘅人同你講：唔Ｌ怕你經濟跌，我最多無１萬幾千，你班有錢佬無千萬億，睇下邊個心驚囉～

政府報告市民不合作運動成果？

人民幣破7
中國變操縱國
4000億hsbc

是但答樣會點做啦
乜對應都無 讀數據有撚用

你不如話關佔中事

政府輪流出黎屈示威者

基本上次次頭十幾廿分鐘都係廢話

幫手宣傳和你飛

物流係海空, 關抗爭撚事
仲有機場內抗爭更唔會影響海空物流

佢地好撚驚多人接機喎！

今日已經知道邊個考第一
但第2同第3到底係邊個呢

旅遊下跌 < 有暴力
數據下跌 <有暴力
指數跌 <有暴力

而家一街都係米線 麻辣火鍋 藥房 金舖 全部一式一樣 仲夠膽叫自己天堂咩

正苦冇招啦
記者會會聽到攰，廢老邊有咁好精神聽

係咁講生計

咁政府有冇方法去幫受影響既市民?

真係日日開

立場ig已經癡咗線

做咩係到係咁報喜？ 🤔

記者問佢都唔識答架喇

本身政府的記者會已經垃圾，無營養

而家日日攪，仲無聊

點解市民冇意慾購物？
因為死左人呀

q&a先見真章

前人收皮啦先人 早d死啦

政府想將貿易戰戰敗責任推比抗爭者,
民間記者會一定要強力反擊

Q&A

佢講到咁. .聽日機場真係一定要去

林鄭在2000年8月出任社會福利署署長，任內推行社福機構一筆過撥款（Lump Sum Grant），取代實報實銷制，減低社工薪酬支出[52]；曾經因應經濟衰退及通縮而調低《綜合社會保障援助計劃》援助金額。

外需弱又關示威事

明明最核心係貿易戰美國撚到中國就嚟仆街，香港以前死攬支那而家就有報應

當人弱智

愛年青人，所以特衰送佢地暴動罪？

推 義士都冇提好耐
仲有買嘢會俾人拉

頂我今日下晝淨係追記者會都冇做過嘢，真係要ＯＴ喇

明明香港係外向型經濟，政府真係當人百痴

而家係支那死攬香港, 香港又唔放手.

記者朋友幫手問 中美貿易摩擦影響經濟定示威影響經係
另外星一股市跌7百幾點 係因為美國將中國列為貿易操縱國定因為示威
最後一提想問下 你係咪想暗示經濟損我係100%因為示威 定還是佔幾多百份比 政府有無評估呢方面影響 如果無呢啲數字嘅點解旅遊業收入下跌可以拉落去示威度？

政府既極權 造成既後果 自己唔解決 又要係到扮無辜

個記者會對中產/生意人打經濟民生牌
想用呢D低莊手法嚟呃香港人放棄民主

睇CCTVB就信曬

雖然 講好撚多廢話

但係唔好睇少對廢老既影響

文宣要解釋多d

除左經濟佢地仲識講咩？
就係因為香港淨係識向錢看
搞到民生政策極差 寧願倒錢落海都唔願意比多啲錢幫基層
得啲有錢人享有到既經濟
我想問點解要幫你救？

（811) 北角小小留意既地方

個巿今日升bor

咁多基金咁仲洗閪驚反送中咩?
佢係唔係叫大家唔洗驚?

佢會spin去因為今日冇示威, 所以個市升

打經濟牌勁ON9
香港人最關心樓價
又話經濟點差點差，樓價有冇跌呀

無腦既中產同生意人唔洗呃都一早反對架啦

Er撚完未

希望陣間淨係集中問呢條

上次林鄭開完記者會就跌

好多人等緊老解嚟，個樓市就會跌到仆街
到時就係入市時機

D記者問題差左咁多

呢個記者會 d 記者唔識問問題

捉到鹿唔識脫角

呢個記者成本小説咁讀

我聽過呀 唔撚回應 吹咩

去唒狗屋

問得好廢

而家日日車輪記者會播錄音係咩玩法

我諗人手分配都唔會分D最sharp既黎呢度...

btw 幻彩詠香江同disney

主力去曬撚狗, 又趕唔到過嚟

岩呀幻彩乜乜乜同迪士尼都要停

幻彩詠香江

其實d街燈都好撚殘眼 可否停一停

獨立監警會

連新果集視點31都唔見左佢

點算呀

完全回避記者問題

乜今日咁多既…

成日話聽到市民意見 , 但就咩都唔做

筆定槍呀

少咁多記者 立場蘋果都冇

成班粉腸晒時間

唔撚睇了.

D人好似真係唔太識問…

唔比入定點

民間記者會 集集高質 每次都有驚喜

呢個問得ok

揸撚住旅遊業春袋的機場 8月5都一堆人罷工啦 控制塔成15個 成條跑道用唔到 依D又扮睇唔到

立埸又有LIVE:各界反送中聯席記者會

建議以後開記者會 要進行環評

日日搞幾個記者會 污染環境

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

一日幾個記招放題

cls

起碼政府張牌已經好清楚
就係抹黑我地背後有外國勢力, 搞亂香港, 影響經濟民生
但係咁又點? D人已經習慣左兩個月, 麻木左
依家最驚亂果個係中共

答左d乜
聽唔明

睇唔曬咁多記者會

似樣啲了

資訊泛濫

順便派牙醫嚟幫佢哋驗下口腔
佢哋講到口臭

好多傳媒唔見有live
但是now有

唔好話俾政府知道 今日個市升係因為今次記者會無林鄭

仆街 無加密

佢啲er幾煩

叫林鄭出啦, 講條毛咩, le班人話到事咩

牙尖嘴利嗰啲去晒警犬記招？

林鄭話到事咩

記者幫手問問：
好明顯香港有嚴重黑社會問題，特別係元朗，荃灣，北角。佢地令市民提心吊膽，減少市民出街既意欲同埋遊客對政府同警察完全失去信心。點解政府唔敦促警方拘捕黑社會，係咪驚黑合作？政府怕左黑社會？

政府 d 記者會係 target 藍, 全部都係安定同經濟, 我地要好好應付

唉政府今次又嬴一次.....
打到我地體無完膚....

save低依條link啦

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

隔離兩個廢？